邊間龍門比較好食?

想試下好食啲個間

尖沙咀>沙田>銅鑼灣>荃灣

快到咁我都覺得尖沙咀係咁多間最好食

紅磡最高！但執左？

係

首席前龍粉 你估流呀

紅豆西多士
沙田好食過尖沙咀

我少去沙田 btw 佢個紫薯西多幾正

+1荃灣最唔掂

沙田師表示認同

我尖咀師

點解冇炮台山嘅

執咗好耐啦

下係咩
太耐冇過嗰邊

執咗半年有多 仲早過紅磡店